牛頭角黑警兇鳩社工！

右邊隻肥閪！
睇唔到number!
CAP左樣先！

禍必及妻兒！

屌你老母 ！ 好撚嬲！

自推10下

屌！

好撚嬲，個條小學雞肥閪!!!

唔好搭地鐵

點撚左相先
休班果陣一定要還！

黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

黑警唔俾人講姓名電話
可以架咩

緊係唔撚得啦！

禍必及妻兒！

希望巴士上面既人醒目有sd資料比星火

睇到好撚嬲...

太子果面有個手足命危
First aid 講返話佢冇晒意識 頸懷疑斷左

推！